集思廣益 台中三日兩夜遊

交代返少少背景先，打算自己下星期去！
第一次想走得咁快，最近太多唔好嘅事發生，
去散散心平靜下心情，比自己放鬆下...
睇下有咩要注意嘅地方，希望各路人賜教！

機票方面，已經留意緊係價位，
到而家都未book...要過埋聽日先搞得！
不過下星期就飛都預左唔會平...
但好似同自由行套票差無幾，所以仲諗緊

住宿方面，諗住住青年旅舍，求推介！
揹一個書包去就算...唔會帶太多野！
上年去台灣，有個朋友都係無book，即日checkin...

台證方面，好似轉左新制，
利伸都係上網ko...

景點方面，完全無去過台中，
都係上網google下咁，睇下人地啲遊記，
跟下人地嘅足跡！

如果冇台幣點算?去機場唱小小先啦

獨遊正喎

台灣機場不是香港機場

諗住去atm㩒

會好驚

百事不是可樂